【請放過奧燒】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXCIV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1

熱刺

今晚有阿狗睇

100%ball

冇奧燒

雲格撐蘇B放棄山神：馬迪爾先係不可或缺

前阿仙奴領隊雲格不覺得阿歷斯山齊士可以有資格投訴自己沒有正選，而且認為馬迪爾才是紅魔最重要一員。

曼聯射手馬迪爾今季在20場聯賽射入9球，其中3球是蘇斯克查上任後射入。相反阿歷斯山齊士在云云紅魔隊友都重拾水準下，依然沒有表現。自2018年1月加盟以來，到現時為止只射入5個入球。

在歐聯16強對PSG的賽事，下半場入替受傷的連格，但山神依然沒甚表現，結果曼聯以0:2見負。

「山齊士己失去自己位置，馬迪爾已佔了他的位置。今時今日，誰人會否認馬迪爾是曼聯不可或缺一員，這是公平競爭。」

雖然連格及馬迪爾受傷，增加了山齊士的上陣機會，但曼聯陣中仍有拉舒福特、盧卡古及馬達等進攻球員，而且蘇斯克查公開表示幫不到山齊士，要他自己努力，因此他在曼聯要尋找機會並不 容易。()

不睇了

雲加

Modric: Ajax deal for future Real Madrid star scuppered by Arsenal

Ballon d'Or winner-to-be Luka Modric was about to join Ajax from Dinamo Zagreb in summer 2007, only for Arsenal to step in...

Arsenal Eduardo move scuppers Modric Ajax switch

At the time, he was a 21-year-old making a name for himself at Dinamo Zagreb, where his style of play - which did not take long to draw comparisons with Ajax great Johan Cruyff - quickly attracted the attention of the Eredivisie club. Sporting director Martin van Geel flew to Croatia to seal a deal for the midfielder, only for it to fall through at the 11th hour, because of... Arsenal.

Curiously, Modric would end up going to North London, but to join arch rivals Tottenham. Getting back to summer 2007, though: it was the Gunners who scotched his hopes of playing at Ajax. When they submitted an unexpected offer for his club-mate Eduardo da Silva, the striker moved to the Emirates Stadium in a 17m-euro deal that brought a much-needed injection of cash into Dinamo's bare coffers, and allowed the Croats to pull the plug on selling Modric.

"Ajax wanted Modric and he wanted to go"

The magazine Panorama has this week revealed details of the backstory to Ajax's failed pursuit of a footballer who was eager to pull on the red and white shirt. "Luka was dubbed the 'little Cruyff' in Croatia, and he'd ask me about Ajax all the time," explained former international team-mate Joey Didulica, who spent four years at the 33-time Dutch champions between 1999 and 2003. "He wanted to know everything he could about the club," said Didulica, who was sure to make Ajax aware of this. "They wanted him and he wanted to go, but it wasn't to be."

The fine performances that Modric would subsequently deliver in the Champions League - of which one, much to Ajax's chagrin, came in Amsterdam - merely served to push his value through the roof, and out of the club's reach. In a 21m-euro transfer the following year, Spurs finally secured the services of a man who would go on to be a Ballon d'Or winner at the Bernabéu.

老野： 山狗你同我玩？未夠班呀你

抵啦山狗
背叛我廠嘅下場

背叛雲加既下場咋

情人節食海皇粥店啦
有情人節套餐

你老婆殺撚左你

準備食譚仔辣朱古力

海景譚仔餐廳

聽日見唔到打老婆了

Congratulations to Arsenal prospect Folarin Balogun, who has signed his first professional contract with the club! #afc

由打老婆變俾老婆打死

奧燒

有冇人有玩apex legends

PC玩好多掛狗

咁快有掛 好似岩岩先出
部機唔夠勁 試下轉去ps4玩先

俄佬都大把

強國係買外掛送驚

收工未牙

好想睇燒

打佢果隻GAME咪見到佢

愛狗食撚屎 歐霸都唔俾燒出

全職電莖選手

受傷牙心靈

Fortnite

打咩game

AP24
個個情人節去曬屌女

英國妹係英國

解放奧燒

其實有冇手足覺得有冇奧燒咪差唔多，
愛蛇斯棄用佢都合理，人工又高，
唔係佢既話可能一月已經有支那高啦

要賣就快賣 你放佢係到又唔用做咩著

奧燒請放過阿狗

但係唔出都要照俾人工 想賣佢套現就場場出佢搏表現搵水魚接貨

唔好理人工先
問題係愛狗果套棄燒踢法戰術ON99 仲衰過落出燒無戰術亂踢

季初有燒打側擊咪幾好
個陣攻力冠絕英超

一玩三中堅就走火入魔

棄燒但場場5-0我相信無人會反愛狗

其實關刀只係19歲
一直覺得佢最佳位置係渣架個位
做下輪換吸經冇所謂 希望愛狗咪再係咁拔苗死出
唔係真係會累死佢

好撚正 琴晚同啲friend 連贏五場

唔好幻想咁多

冠絕英超

其實毒撚一個更開心 洗撚你講

入球數試過榜首（好似係）

失波下游級數

唔識玩 成隊一槍都無開 最後小隊排第三-.-

愛狗就一定會反
話出唔出燒都係踢成咁就得啖笑
打弱隊出燒我覺得起碼有class既球員唔會幫唔到隊波
你想甩手個球員就要出佢嫁啦 雪硬左就一定無人買
佢打得好 你成績又相對會好 想賣都易啲
雪佢真係百害而無一利

ON99愛狗

今晚同條女平平地可以食乜好
預一人二百幾

上海野

有咩推薦

其實真係好撚on9 又要續約比咁貴人工
但你又唔出佢
都唔撚明佢哋兩個諗乜
再唔出嘅支持燒坐到完約食撚晒啲錢

海皇粥店

三哥

暫時黎講沙卡傳波好佢太多，對面泊大巴既話沙卡啲快速分邊同遠射有用
關刀反而似成熟少少既牛奶，對啲逼搶球隊有用，護到波，但人地泊大巴就唔識踢咁，牛奶就一味死衝 關刀就一味橫傳/後埸轉邊
睇落沙卡同關刀應該無得共存，一係推前細爆一格

連鎖日式餐廳

識野

奧燒之亂

佢有牛奶嗰d仆街draw foul
但真係有d慢 雖然係勤力 但好多時都跟住個波跑 企位有待改善
同埋愛狗真係玩鳩佢 雪撚左燒 變左前面得拿羊可以俾

啲波太定拖慢哂 係塊好材料 但真係要時間

我係燒真係打住機收350k 死都唔走
高狗鎊水

高狗愛狗唔出燒又唔放佢走好撚On9

d杯要拎都拎曬
無既都好難再爭到
咁撚高薪點會迫到燒走
雪佢根本撚鳩自己

法國餐廳

希比倒戈：狀態不及槍手

【體育】老將希比在周四歐霸盃將帶領巴迪主場迎戰舊主阿仙奴，他承認球隊因為未開季，狀態肯定不及對手。

37歲中場希比（Alexander Hleb）仍然不言退，正隨白俄羅斯班霸巴迪征戰，即將於歐霸盃32強首回合倒戈曾在2005至2008年效力、上陣130場的阿仙奴。希比承認，由於白俄羅斯聯賽仍然未開季，球員的狀態不足。

他說：「阿仙奴的狀態正處於高峰，這個是非常大的優勢。我們將會很難踢，極之難踢，但會盡力交出最佳的體能表現。我們早前於土耳其集訓，盡力操起狀態。」

希比上季助巴迪贏得連續第13次聯賽冠軍，但也明白到在歐洲戰場，以他們的實力不能強求：「我們未及100%狀況，教練也決定不會過份催谷球員，明白球員經過一整季後需要休息。」

巴迪VS阿仙奴
Now643台15/02 01:55直播

圖片來源 : ©AFP

熱狗咁勁點算

燒好似未拎過歐聯?

其實細爆係鑽石眼買定係愛蛇買

仲要呢個年齡同人工
揾邊個接
燒依家又唔洗爭國家隊席位
咁玩真係損人不利己
究竟係愛狗高層定邊條撚頭諗出黎
隊波重建期明明只係需要諗前4

隻game無得鳩camp大約知啲人係邊同confirm 到背隻無人就可以沖過去打

原來仲踢緊

奧燒又贏

愛狗就係要佢分波呀你識條鐵咩

愛

係我地既人

今晚玩西玩波好過睇西波啦

你老婆今晚話過黎我度

Yes 我玩西你玩波

今晚我同佢食日本野
大家今晚去邊牙

落太子食飯
之後你老婆話有事行開陣之後上黎我度玩

好
禾去荃灣食牙

酒店?

真牙

Mk食野

現充可恥！

收工了

cwb 食日本嘢

譚仔

點人數

無人迫既沙卡 真係長傳 短傳都99數值咁濟 只限佢隻左腳
唔明點解佢依加無哂D遠射 長傳 一場都見唔到幾次
季初都有見過下

短傳鳩喎

2

3

開始丁吧

4

食屎啦你

Me 今晚真毒留守牙

100% Fake

仲未做完野

今晚有冇真毒pro

True

點人數要有lihk背景

佢條上囡上屋企煮牙

你自己發起都冇啦死偽毒

每個鐘點一次好過啦

5

收皮啦

Arpo24

仲有兩個站先到
陪多你一陣

DLLM

今晚食咩牙

屌你老味我仲未走得

唔是收7典？
又ot 牙

手足點名未

1. 普子

做唔哂
但全世界走哂 我都閃了 聽日交到貨就得無人知

返屋企慢慢做

Arsenal legend 'fuming' at transfer policy which will see Ramsey leave & Emery given just £44m to spend

Former Gunners goalkeeper David Seaman is baffled as to why the club are allowing top talent to depart and making no funds available for additions

The former Gunners goalkeeper told talkSPORT: “I’m still fuming at the fact that we’re going to lose him [Ramsey].

“It gets even more frustrating the fact that they’ve announced that Emery’s only got £44m to spend in the summer.

“Well, that’s what you’d have to pay to get someone like Aaron Ramsey anyway, you’d probably have to pay a little bit more.

“It’s demoralising for me, and I’m sure it’s even more demoralising for the fans to hear that, and then to see quality players leaving the club again.”

Seaman added on seeing Ramsey become the latest player allowed to run down his contract at Arsenal, with Alexis Sanchez, Alex Oxlade-Chamberlain and Jack Wilshere having done likewise in the recent past: “That’s even more frustrating, the fact that it’s for nothing, that’s why he’s getting so much money when he goes to Juventus.

“I don’t get it, I don’t know what the forward thinking is.

“The fact that Emery gets one transfer window, gets told he can only do loan deals.

“Now we’re looking at the end of the season when it gets towards his second transfer window, and he’s told he’s only got £40-44m to spend, so frustrating.”

奧斯爾缺席作客巴迪

奧斯爾有份參加阿仙奴操練，但是他和艾朗藍斯將不會隨隊作客在歐霸盃鬥巴迪。

2019年之後，奧斯爾只曾在阿仙奴1次正選上陣，被艾馬利打入冷宮。最近他生病初癒，雖然有份操練，但是艾馬利不想冒險派他落場。

艾馬利證實不會讓奧斯爾及藍斯冒險周五作客對巴迪：「我們只帶有狀態的球員去比賽，藍斯受傷沒有練，奧斯爾沒有練足，奧巴美揚應該可以落場。」丹尼斯蘇亞雷斯都有練習，有機會登場。（）

雲格曾經想簽辛祖

雲格很欣賞英格蘭新星查頓辛祖，當他仍然執教阿仙奴之時，曾經想過把他帶去兵工廠。

曼城新星查頓辛祖在外借多蒙特之後極速彈起，幫助多蒙特在德甲爭標。

雲格說他一早已留意到這位新星：「我曾經想簽辛祖，他來自倫敦，當時他在曼城沒有機會落場。他是新一代的好手之一，能夠盤球而且有傲氣，這是成功球員的條件之一。」（）

真毒點名

無其他人點了

靜晒

而家點多次名
1. 新幹線

2. 我

3. Me

威啦威啦屌你老母

4.

5. me

6.hi

聽日大清算潛左既偽毒狗

7.揮手

好波

9. 1

講得好

10.hi

930pro

你要棄燒唔係問題，問題係你唔能夠用表現同成績說服人，反而比人見到燒對阿仙奴好重要 今季明顯又係玩鬥食中下遊。已經好多場對中下遊入到final third柒下柒下失分。人地見你進攻無料到防守又唔係穩禁返你制。

11. Erina

急問
邊隻dom 最安全

豬大腸

為環保出一分力

你買塊鏡得啦

外射咪得

今晚有矛人睇西波

CLS 情人節用套咁唔浪漫架咩

咪係

唔想做文員仔
認真 邊隻最安全

叫雞?
文員仔係叫雞生性病喎

唔係叫雞
我唔係識左我男朋友好耐 想安全d

祖記高層嘲兵工廠唔識用藍斯

【體育】祖雲達斯總監柏拉迪斯直言阿仙奴一直沒把艾朗藍斯放在正確的位置。

威爾斯代表艾朗藍斯（Aaron Ramsey）落實下季免費加盟祖雲達斯，周薪盛傳達到40萬鎊，僅次基斯坦奴朗拿度，可見備受新東家重視。對於今年28歲的藍斯，祖記總監柏拉迪斯分析指：「他的最佳位置，應該是3人中場最前的一個，把他的後上入球能力發揮出來。」

「在阿仙奴，他都沒被安排在正確的位置，也從沒擔任過攻擊中場。」柏拉迪斯似乎看得通透，並詳細表示：「他有技術，腳下功夫良好，入球觸覺敏銳，他是我們目前沒有的球員，所以需要他的加盟。」

同時，柏拉迪斯一再重申，教練柯歷利和前鋒保羅戴巴拿夏天仍會留在祖記，絕不離隊。

巴迪VS阿仙奴
Now643台15/02 01:55直播

圖片來源 : ©AFP

施治：盼贏歐霸完美謝幕

【體育】阿仙奴門將施治認為，與球隊一起贏得歐霸盃冠軍將會是最理想的場景，以結束其輝煌的職業生涯。

效力阿仙奴4年的施治（Petr Cech）已經宣佈打算在今季結束後掛靴，36歲的他在酋長球場的位置已被德國門將賓特尼奴取代，不過在領隊艾美利領軍下，他在歐霸盃戰線仍然是首選。這位前捷克國腳希望贏得獎盃，以結束最後一個職業球季。

「當然，這將是我完成職業生涯的理想場景。」施治於周四歐霸盃32強作客巴迪前說。「我們每天都為每場比賽做好準備，這就是我們的目標，我們努力贏得每一場比賽，並逐步取得進步，作為一間球會盡可能嘗試走得更遠是非常重要的。」

施治補充，「贏得歐霸盃對大家來說會是一段美好的回憶，其次這可以取得來季歐聯席位，所以你可以看到，這比賽意義重大。」

巴迪VS阿仙奴
Now643台15/02 01:55直播

圖片來源 : ©AFP

。。。 唔好搞到人地酒店成地屎啦

點名未

1. me

點完好耐啦
而家先上水

2. me

no real toxic pro

得我同你

Real toxic work in office

u WFC

得我地真毒

ptgf份工

Diu u hey0 real toxic me

fail

3. me

陣間扑野條女話濕晒但其實係我啲精黎

咁稀

梳囉

你個口

你條女d水黎

極危險

都無人...

生產力

me work

真毒join

多仔輸三粒都仲有好多多迷信cup到
換轉係阿狗

6個啦

踢都無得踢點show

團結啦一齊反愛

真毒留名

阿狗贏三粒都覺得會俾人杯

其實毒撚一個更開心

leave ars

Wenger: "I've turned down Real Madrid more than once..."

The former Arsenal coach was asked whether he would consider the Real Madrid job in the future but replied that maybe its an opportunity that has passed him by.

一早肯躝咪唔洗整臭個朵

輕鬆十連
1

6

7

8

stop la 偽毒

now join

今晚重温8比2當扑左野算

有冇真毒今晚睇d so

唔使番工？

今日先比老細屌完 明明唔關我事屌柒我
屌完走果陣仲要話我知唔係你跟緊 但快d同我搞掂佢 以後你跟

Me

hi

西波

預咗

唔西冰有duck笑

路狗

番工都可以睇

睇愛狗西波我訓多陣養生好過

真 睇睇下都訓著啦 都唔會太夜

見到pro club而家開始多人
就知手足們都屌完女了

呢隊咁勁

🆚 BATE Borisov 2-4 Arsenal, September 2017
✌️ Two first-half goals for Theo Walcott
😄 Rob Holding opens his account for us
💯 Olivier Giroud La Page Officielle scores his 100th

咁weak架 瞓4個鐘乜都夠啦

聽朝睇比數算
訓先

路狗個啲係屎眼波

偽毒上哂水喇

岩岩訓醒，今日全男班過，
英國妹仲笑我搞基

真毒回家了

你係搞基呀

好耐冇見

訓先

我搞你老母啊

大陸囝

呢位會然好似冇上水好耐

hiiiiii

怕自爆 不了

一到訓覺時間得返真毒pro, 然家都上床屌囡了

又jer

點名未？
準備留名

條女話要跟埋我返屋企 我一巴星埋去話聽日返工啊 咪撚阻住喇

1/10

講一講又笠左=,= 大6囝...

???!!! =.=

手足好波

頂你 我都專登唔提
你係都要撚走人哋

爆

大6囝好波
唔好再笠水啦

女人要教

羅寶 專心pro 緊 一陣一上水就撚9咁撚大陸囝了。。。

=.=

羅寶上水了

Dr. Cha must be cow nui ing la diu

禾去左睇禾老婆石原里美

原來上次查蛇捉到炒文果個就係大陸囝 宜家想上黎含救grade...

大清算偽毒未

高嶺？

cu pxxxxx hxxxxx

你老婆唔係綠帽光-,-?

聽日一次過黎

屌又三中堅

聽日返7點 今晚又冇燒 罷睇

Starting XI: Cech, Mustafi, Kos, Monreal, AMN, G29, Xhaka, Kolasinac, MK, Lacazette, Iwobi
Sub: Leno, Elneny, Torreira, L12, Auba, Denis Suarez, Nketiah

cls會唔會係拖沙輪換
場場都關刀正選呀

Totally no mood to 捱夜睇波

屌你 睇黎d so 真係廢
契仔r霸都無得正選

戇鳩鳩，打乜撚野巴迪都全陣，你估巴塞咩

留意返係冇生口面青年軍喺bench
應該係今季歐霸第一次

巴迪勁過巴塞啦
巴塞有無得踢歐霸牙

正 有得睇2&b

睇返校閱

dso歐霸都無正選
借黎做乜
可以訓了 大家早抖

老婆有滿島光石原里美中野二乃

屌那星又無oc2

ozil

又三中堅屌

講左冇跟去
愛狗真係要仆街死

琴日已經講左無啦

點解仲有根度斯

契仔嚟，一定要出

今晚大家幫我反愛
訓先

陣間正選柒柒下咁咪仲衰

歐霸呢d緊係唔出大契，細契夠做啦，大契留返英超先出

本來諗住訓一個鐘起身睇，而家睇完個陣諗住唔睇了

仲有點解唔full team得 星期六又冇比賽 週中fa cup又出埋局

你咪理啦
屌左先一定無錯

🚨 TEAM NEWS

🔘 Cech starts in goal
🔘 Xhaka back from injury
🔘 Lacazette leads the line

#UEL

真核沙卡 一傷完就出 比拖仔抖

ha
又冇燒

證明愛狗唔係想連沙卡都雪埋
沙卡係真傷

是但啦

唔出拖囝和波輸波既話
聽朝再屌愛狗老母

出邊個都要嬴啦 對愛狗 要求咁低

巴迪對上兩次都係比我廠大炒 咁都贏唔到兩球以上愛狗可以自盡

雲加勁姐

其實係

原來上兩年打巴迪阿叔都係正選

又skip一場

好靚仔

本身諗住睇波
見到無ozil+仲有細爆就即刻上床訓教

炒唔到三球愛狗可以自盡

有無link

冇燒B 拖B睇黎把撚?

燒預左冇架啦 至於拖呢場正唔正選又唔係真係咁緊要姐

冇燒真係ON99

繼續反愛 屌佢老母

又係細爆加義禾，等睇比希比強姦

唔講唔覺

沙加隨時慢過希比

係咪有希比

希比仲正選
對面25號係領隊細佬

唉屌又三中堅

睇希比

以前一個打邊 一個打中場 冇得咁比既

上場nasri撚到我地一棟都冇

今日希比撚多獲

希比其實黎到阿狗先打邊
之前都有踢中間

屌你mk真係臭腳

MK

真阿

mk咁都可以唔入

每一場最少一球tap in 唔入

個場爛到

成隊都垃圾黎

其實依隊波係咪個個黎到都唔撚識tap in

今場456

差少少

巴迪456

對面希比有無出

人地季都未開㗎 最少贏三粒啦

11號

mk呢球出得靚 個個漏晒

細梅仲衰過d新仔 甩轆少陣當幫忙啦

有

希比今場要入波鏟草慶祝了

細梅

走場狗

呢條阿狗應該得保特叔係識得希比

沙卡黃

細爆又爆

細爆

細爆。。

細爆搞到沙卡

沙卡橙

細爆送卡比XHAKA

mk最生

細爆對巴迪都爆真係幫唔落

佢同2&b一上腳就短路

個波係地下碌到彈彈下

成地精 跣到

細爆出太多啦唉

走場狗我求你咪用波啦

拿卡係死位返出黎 指向左邊 細爆照比落去

個場香港康文署質素

好似好線咁

愛狗戰術黎 中堅派牌

點會仲俾返拿卡架

膠囉

細爆又爆
屌你老母

走緊出嚟分分鐘越位添啦

開波20秒已經見到佢d招牌9 ban 之後又連跣2獲

差啲收皮

夏天唔賣真係冇道理

細爆廢撚到

早又唔交
咁遲先交

你個遊艇仔交失波你仲拍手掌 我屌你老母

Who

阿狗彈彈波已經失傳 彈親都斷

愛狗拍手掌

愛狗教到咁

琴晚夠積士彈得好正

個波喺地都變彈彈波

阿

比返d短傳我

屌anm好撚廢

廢到仆街 好眼訓

冇估錯 又係閪波

去親佢到都斷

AMN賣得啦

最近兩場既阿仙奴真係廢到英冠咁

依家阿狗係得返2&b 同拿卡d靈光一閃有d睇頭

地差

明明一開波左路屌打，一打右邊就廢武功

屌你拿卡真係易既唔撚識入

laca頂到咁

拿卡

amn

成隊波冇人識1v1

屌你amn好似好撚hea咁，想點撚樣

仲有羊既

頭頂頂

坦克真係痴撚線 復出之後carry 曬阿狗進攻

amn 真係唔知佢未操fit唔啱位定堅廢

阿叔收皮啦屌 打閘做下替工都完全唔撚掂

貝迪斯已經輸緊兩粒

一定正選
驚乜

今場冇呀嘛

sub

贊仔會戰勝歸來

今年d決定廢左好多

愛狗教壞晒

起身啦垃圾

細爆屌你老母

想屌到佢開花

咪玩啦 睇咁多場都知特點黎
巴迪啲人唔mark佢都唔走深啲call隊友長傳 佢個位長期空 防守又發開夢 呢代人年輕人榜樣黎 hea到呢

佢真係hea到 冇改左名 踢波踢到成個阿叔咁

牙叔一cup就過

都唔知佢HOLD乜鳩

細爆好鐘意鳩跌

仲諗住可以456

又俾mia恥笑

佢以為獲獲有foul on撚9

好撚廢

on9 打多個中場啦

2禾比走啦
留肯阿晒左你

好撚心啦 細爆D 比波質素咁差 咪撚用波啦

奧沙都勁過amn

呢隊波啲後備 新仔 完全唔餓波 証明真係成隊hea既氣氛係咩程度

屌你laca ...

還我云加

仲想攞呢d波

明得你身位都輸
ON9 AMN

羊入唔入到

愛狗真係迫害 xhaka都要讓路俾佢派

對家中柱

放心羊都係會控甩

到底關刀知唔知自己好廢

人地隊d翼踢得仲搏過我地 我地就妹妹下咁樣

一係就索性出新仔 而家出個班唔係新仔喇

屌喇星
愛狗真係仆街死啦

直行直過

原來有helb

又係細爆比人放甩

愛狗個樣好似雲加

上半一球先啦屌

點解咁大意？
垃圾囉

對住巴迪full team都踢到咁
有啲後悔起身睇

好應該456

係咪痴線 出個一隊陣打呢d隊都可以55波

我之前有屌過呢樣 有手足話我blame the victim

你睇到佢地出黎仲嘔血 個黑鳩前鋒同啊叔一樣hea

垃圾

希比

咁睇細爆強度咪又係同燒一樣 好撚硬淨咩？

細梅d 長傳呢世有冇試過成功過?

想睇沙夏

唉，跌乜鳩

我懷疑雲加殺左愛狗然後笠左愛狗個人皮面具

好辛苦
睇住走場狗同細爆兩個垃圾係度分波分失
走場狗最先死
愛狗第二
細爆後備

iwobi

深夜西波 捱眼訓睇垃圾
半場訓覺

爺爺起碼有鳩搓睇
我地踢到同巴迪冇分別

點解可以55波

2&b 開始on9

禾b廢撚到

慢
咁嘅節奏死得啦

叫正正常常既Rowe都借走埋 剩番件賣淨蔗Nketiah

凍得濟? iwobi 俾啲波嘅尺寸都唔岩嘅

兩個派牌最差既分波 係愛狗先諗得出

真係衰撚過雲加教 拎住個波都完全冇作為

自己行入去更衣室啦柒頭 都唔知做乜鳩

仲有人話沙卡廢過細爆

走啦死愛狗
屌你老母

唔好侮辱巴迪

傳唔傳到連續7腳波？

佢踢得最好果排 就係做綠葉幫ozil同山狗駁腳
你要佢擔大旗...

踢緊乜柒嘢

屌 rowe之前踢得幾好

細爆今場真係災難級表現
標失 帶甩波 傳失 反擊比人一fake就過 咩都齊哂 幫人打起埋個勢
我究竟睇緊乜9

想訓覺添 唔知踢緊乜柒

做乜鳩 下下都比唔到人...

Laca咪玩咁多一腳彈先啦

Rowe只係青年軍屈機 講真比起人地車痢鏝 我地啲新仔真係笑都笑唔出

一腳彈唔好就好心控定啦

愛狗本身既一隊陣不嬲都廢，要妹下妹下先會換返d真係正選既入黎

三中堅戇鳩

今日個場都麻麻地 下下交個波都彈下彈下

Final third處理=shit

屌，想死

幾耐冇睇波？宜家換人換到碌鳩咁

2&b想點

雲加對呢啲隊 差極都係只係攻唔入 點都猜到下波
而家真係不知所謂

iwobi冚家剷啦屌你老母

對廢隊仲打三中堅 老鼠拉龜
愛狗真係忽上腦

又係iwobi
果個位彈條撚呀
周圍冇人

好柒3-4-3

其實塊地都幾爛下 傳個地波都彈下彈下

都有少少影響既 不過本身都垃圾啦
兩球黃金機會都敗走左

三中堅不能主攻 錯唔曬

鏝d新仔勁到連多 巴塞都爭住買
車有odoi
利 arnold gomez
我地u23呢屆其實得nelson比較好 rowe其實係跳班上黎 上黎仲踢緊u18

三中堅
走場細爆分波
沙卡踢到要橫傳
已經夠愛狗死廿次啦

半場0:0真係唔收貨
最起碼1:0啦

唔知幾多場係咁 望都唔望隊友於心靈傳送
左邊高拿跑得快 勤力就幫佢追

好on9，夾硬嚟

好撚抆睇到 踢緊啲乜柒 完全冇默契
冇ozil點破密集

iwobi冇一個決定係正確

細爆想點

痢狗出一個屎達寧 己經屌打晒

心靈傳送

其實識唔撚識㗎，屌

愛狗套3中堅 冇左頂頂用波同比狗打晒成條邊 廢撚到
成隊中下遊咁 人地晶宮靠zaha 我地靠2和b
屌你愛狗醒未呀 好地地沙拖燒又拆

明知兩邊周圍都塞滿人
都唔搵沙卡試下射
cls

禾比d 假動作真係好撚好笑

佢次次都係鳩扭 扭唔到就求鳩其出波/鳩射

佢傳波真係以為大力就傳到

執個法乙仔當寶
挑喇星

認真2&b shot power唔係好職業球員水平

阿叔jm9

x_x

爺爺上年歐霸都無佢踢到咁撚樣啦
唔知做緊乜
個個係到彈彈波亂彈

呢d西波快撚d輸埋佢

笑撚左 搵唔到位交求鳩其出左佢咁款

好廢

Mk恩呢啲真係有質素

iwobi今年係有進步 但係真係未夠班擔大旗
同埋以翼黎講 佢射術真係廢得交關

爺爺返嚟啦

成班似就住踢, 驚傷
個場太西喇

今日MK唔錯

愛狗唯一優點係可以令球迷清清楚楚咁知道

阿狗只係一隊英超中遊班

歧視都咁話 黑人球員個弊病係個腦到 唔係對腳到

技術其實夠 護波突破係阿記算勁
但係屌你 射波力度真係笑死人

成場波悶撚到

換咩領隊啫 咪同上年一模一鳩樣

做乜撚呀走場狗

小兒麻痺

愛狗幾時死

叔d動作慢到

得mk係踢得ok

打到梅屎上到翼，係乜戰術？

...

踢埋右閘

跟本隊波 冇form 打3中堅 前面要點攻都未知

走場
屌你老母

領隊錯喇 人腳又唔係差到咁

佢射波真係 踢左咁耐都係咁 一係奶力 一係藍天
平時練乜架

上季客場2-4 主場6-0

啲重播鏡頭好搞笑 突然就轉鏡頭

我真係寧願下季冇歐聯踢都再唔想見到愛狗教

愛狗死全家

仲差

打巴迪打到咁。。

笑撚死人

失埋

廢到

好撚野

靚

垃撚圾
連死球防守都係一樣

咪就係搏坦2&b嗰邊靈光一閃 冇架喇

訓得

嘩 屌

屌你老母仲樣衰過車路士比人炒

快撚d輸9埋歐霸 真係想睇愛狗點用3中堅玩

愛狗

好波真係好波

歐霸專家喎 笑撚死人咩

愛sir 垃撚圾

笑撚死人咩

垃圾~~

笑大人個口

出局可唔可以即炒

屌你老母浪費我時間
食撚屎啦愛狗

一開黎睇就俾人入

歐霸32強都踢唔掂

完全唔知踼乜 想贏你就即換走細爆

打歐霸又主動
打聯賽又嗰堆人
用嚟用去都3中堅又撚棄奧燒

笑死人咩比人一個死球搞掂

好睇lu

點解永遠要ZONE MARK

輸撚埋 抵啦

奧燒頂住呀
頂多一季半就得

好波啊

笑撚死 套3中堅 打多個中堅 呢d隊都守唔到 攻又少左個人

炒未呀

棄奧燒藍斯 那兒來的自信

我一入post即比人入

歐霸盃之王？睇過？邊撚到呀屌你老母

今年轉左man mark啦
講真阿狗又矮又軟好難唔zonal mark

愛sir睇黎就收皮

真係諗唔撚明點解要三中堅
你今場對廢隊都唔放4個係前面主攻就玩撚完啦

咪撚再踢三中堅得唔得

垃圾細爆 垃圾iwobi 垃圾愛狗

臨天光癩尿

3中堅無法主攻

上年2場入10球 今年
笑撚死

質同量都冇
愛狗一係自殺
一係執包袱

又半夜睇西波dllm
上床訓算
我屌你老母呀愛狗

肯棄法乙仔未

阿狗特色 臨完場輸死球

得果一套-6 撞棍打法 主攻打陣地都唔識 廢撚到

屌你成班d傳波好似屌閪咁大力

出曬主力 笑死人
咪繼續出個爆炸頭key波囉
笑大人個口

笑撚左1:0

比人1:0

雲加屌打愛sir

你話你三中堅穩 搏一球都當你保守由鳩你 依家你個失球數字閪撚到

廢物領隊
真係寧願爺爺教

拿卡 iwobi d彈彈波 笑死人

下下咁大力閪都爛啦屌你班友

個場好垃圾

屌你老母法乙仔 死垃圾霸住個中場中

繼續揾細爆渣旗做攻勢啦 有排你輸

屌你老母 換細爆啦 盲都睇到有問題

呢隊阿狗完全唔值得我去捱眼訓，各位早抖

有幾球簡單橫傳 細爆都交失
一球比mk 一球比xhaka
如果唔係對面廢 比人456左啦

依家死剩條左路 下半場生生性性唔該

iwobi同拿卡完全0配合 好似冇練過波咁

dlkh,你打2邊出波,但你中間成日都係得1個點係到
關刀同沙膠又唔前插,點玩呀

Walcott

細爆一日佔中一日都係中游級數

歐霸帶晒成隊正選踢成咁
仲有人撐愛狗

法乙咋

法乙級咋

拿卡咁好波底 但啲傳波好似9傳咁

雪燒
三中堅

如果歐霸32強對住呢隊嘢都出唔到線，愛狗麻煩自己躝

高層亦好應該反思下點解隊波踢得差，一味諗撚住食老本係唔撚得，又唔撚科水買人不特止仲要雪當家球星

永遠淨係覺得人哋進步得快，而唔諗吓其實係自己冇進步過嘅同時仲要退步咗

細爆好波呀 夠冷靜

後半段佢踢上一格 比番沙加派牌
但進攻都係得啖笑 個個退去禁區頂造波 入楔永遠得一個

2&b 細爆 牙叔
左中右都有廢物，可以打邊

成日輸佢弱智回傳斷纜再俾人打反擊

呢個真
三個都咁廢

仲有拿卡球頭鎚龍都唔中 真係講唔過去

等緊睇燒出阿狗版caption this

寧願輸快手炒鳩愛狗好過啦

zelahem都屌打呢件弱智細爆

抵死啦，雪奧燒，季初虛火連贏就真係以為冇奧燒都得，咪繼續睇假爆禾b做啲垃圾波囉

唔止球頭鎚啦，細爆過頭波同右邊出地波比佢撞呢兩球都處理得差

燒落左order要輸波

真
對面連季都未開，on9都知要主攻攞個勢啦

講真牙叔上左1隊好耐下，差唔多比夠機會了
係時候躝

季初都係靠燒

右邊mk果球係難既 中腰波 仲要又快又急
過頭波就控甩哂
拿卡都係一啖砂糖一啖屎

阿仙奴班青訓有幾可係見得下人

愛狗套戰術廢到仆街 對面塞住佢兩閘位即刻唔識踢波咁

22歲的伊禾比（Alex Iwobi）可說是艾美利在阿仙奴的其中一名愛將。他於周六英超再次力壓奧斯爾及新兵丹尼斯蘇亞雷斯正選披甲，更在哈特斯菲爾德身上先開紀錄，取得今季個人第3個聯賽入球。

艾美利盛讚伊禾比的作戰態度：「他很年輕，對球會有承擔，亦有良好的體能狀態。不過，他需要在戰術上更進一步，在前場踢得更冷靜，找到更好的助攻及入球空間，從射門或盤球之間，找到更好的選擇。」

拿卡似係單打獨鬥球員 自己去自己射係幾勁

屌班高層搞撚到唔夠青訓註冊點叫佢躝
馬夫註唔到冊都係因為唔夠人焗住要註埋啲長傷兵

佢本身係打閘？唔係好知其實

⋯⋯又鳩嗡
成日妹完想比唔射
又會做支點
點自己去呀

西撚到

Hleb屌打阿條垃圾中場

奧燒心諗拎住份糧係屋企unun腳打機再笑鳩愛狗不知幾過癮

⋯⋯
翼同中場出身
上季打替工lwb
之後打埋rb

除左上兩場帶波爆seed勁抽入網之外 佢都好少自己帶一段

冇拿卡踢10號位做波踢得仲閪呀

我覺得佢有時會狂起腳 聯賽個球靚波 一個爆入去 射入個球

對面宜家仲易守

唔係好興45分鐘換人㗎咩 做乜唔撚換呀屌你老母臭愛狗

太易

認真想條仆街去死

咁其實都唔可以太怪佢

帶埋真係得fa果段90分鐘爆入去3：1

鳩斬

愛狗而家連季初嗰啲半場神換人都冇埋
真係唔撚驚踢得差俾人炒咁

唔關事 人地arnold都係中場出身 今季打閘起碼都見到人 阿叔咁撚樣既腳法仲話想打翼

阿叔轉完冧巴就hea踢

波底其實麻麻，控波成日唔知控左去邊，係有啲小技術，防守唔好都算，佢啲傳波真係好鳩

借個人翻嚟坐後備係咩玩法
換美羊換埋隻翼入去攻啦屌

隨時差過小妖踢

arnold同一個位都練左兩季既
叔踢左十場唔夠啦右閘

阿叔迷雲

屌你愛狗 排嘜撚三中堅

換人啦屌你老母

4 4 2 la diu

未大傷前波底算唔錯
但nelson最好
唔好講乜柒willock啦
rowe波底都未夠好 但踢法實際

前場想點

收起個中堅 換羊入去搏tapin啦

借左dso又唔柒用 對曼城個場就趕撚住出

愛狗躝未

借黎踢垃圾時間

仆街波波池出撚咗個po話愛狗係歐霸贏波最多嘅領隊
咁就燈撚死咗我哋

沙卡今季真係俾愛狗玩撚死
又踢左閘 又踢中堅 依家又俾你當埃及仔用幫契仔細爆駁腳

換人未呀 屌你老母

靠坦克好過

季初以為有機成才

人地死守完場 我地高波遠射都冇 真係靠-6贏

戥班作客球迷慘
咁遠嚟睇西波

屌撚有越位

換人攻喇屌佢老母

屌越咗少少

越位goal

係有少少越

sosad

iwobi控埋比人哈

Hleb off

希比bb見到依家班阿咁屎應該好心疼

56分鐘都未換
愛狗屌你

死攬住個法乙仔囉

邊度OFF

二傳個下越

頭先細爆開嗰球死球 冇戰術鳩開？

Where is the tactical substitution?

傳中嗰下越

列叔同叔兩舊屎真係唔識揀

Real rubbish

細梅係咪想轉踢閘

認真，要m20後上係做乜9

街場咁

呢個傻仔竟然想要個垃圾細爆波衫

愛蛇以為贏硬

見到amn仲可以慢慢躝去界外球真係好燥

拿卡好無態

快d輸多球

攞去燒

要黎燒

唔撚掂

今場應該出列叔又唔出

出贊仔好過
我究竟有幾絕望先會講得出呢句

愛狗季初d場邊激動指揮 半場調動坐部冇撚哂

好要唔要要垃圾細爆件波衫

ching係咪巴塞同阿記迷 咁夜西波都睇

個場都好爛

好嘔心
聽日又要聽d所謂好識波既名宿讚細爆打得好
因為比哂球權佢條撚樣

我覺得係拎黎燒

應承完fans要踢好啲 落到場又係咁既柒樣

我諗住睇下奧燒有無得踢波 點知又無
諗住睇下DSO 點知都係無

早啲訓啦OG
垃圾波嚟，唔值得捱夜睇

我都係 見到amn同列叔咁
真係好唔爭氣咁寄望贊仔

屌你老尾仲唔換羊想點 下星期五日要踢兩場呀

2b啲控波

算啦 佢幾勤力都係垃圾

睇黎都係70分鐘換垃圾

係咪凍得濟

唔好笑車仔同沙利啦
我地咪一樣有愛蛇同契仔關刀

炒撚左條撚樣啦

今日坦克好多miss

換人未啊

63都唔換 屌你老味 等 2:0 啦

AFTV班友仲死撐愛sir真係笑死人

球王贊堅遜

人地廢起碼覺得係玩政治波
我地係真廢

What a joke. Playing 3 CBs and 2 defensive midfielders against BATE. We’re turning into United under Mourinho.

All in 巴迪next goal可上樓

個場真係好不利地面進攻 對面主場都唔用地波

啲人竟然垃圾到去一個點係令我覺得贊仔俾到希望我

訓了

領隊廢到

屌咪撚再出細爆啦

點呀

深夜西波 完全唔知成隊做緊咩

奧燒攬住條女恥笑緊阿狗

攬女鋸和牛就有錢收

阿叔不如咪柒踼啦
細爆 阿叔

AMN做乜鳩 企係到唔跑

AMN屌撚你

戰犯
1 - 愛狗
2 - 細爆
3 - 細梅
4 - 伊禾比
5 - 叔

比比鳥係愛狗教之下真係真核

但其實根本唔洗下下要兩邊咁去

講真出燒出mk呢啲，天才波純靠球員質素對巴迪都要贏到啦

and still trailing

炒愛狗未

斬波都開始鳩黎

Ozil

67分鐘先換羊同拖

係咪今場唔換下場可以換足6個呀屌你老母

角球戰術下下都係咁，有撚用咩

因為得一套戰術

沙卡正經斬未呀

好波！死攬法乙仔！

換沙卡 屌你老母

放返個前場出黎ok?

終於換走呀叔件垃圾
不過仲係死都唔換走契仔

on9 仲係細爆

比人換走埋
細爆真係真核

點解唔出番xhaka 同拖仔既組何

仲死攬細契

諗唔明 季初個433 拖加沙玩得咁好

成班仲未反鳩愛狗好野呀
契到日日幫佢含撚咁

愛狗係咪買左好多巴迪?
人都唔換放棄左

認真 細爆有冇試過換出場 我印象中真係冇

我屌你老母死愛狗

細爆又踢足

走場打閘又咪一樣
要佢overlap呀

細爆真係好 咁柒廢都可以出

沙拖燒formula

細爆真係比愛狗累撚死，格硬出踢得差又唔換，只會越踢越冇信心

有
之前藍C換佢

屌你老母真係借個人翻嚟坐

屌你殺卡都換 上半季個咁多連勝唔係佢你愛狗有得威？

係咪準備換埋MK走

輸波換沙卡入拖仔 留細爆
唔換2&b
唔換細梅轉4231。。。

愛狗真係痴撚線。。。。

見到三中堅就火都黎
直頭覺得要立法禁止三中堅

屌你老母愛狗
你唔撚係覺得細爆真係真核呀
竟然換沙卡都唔換個打得咁差嘅細爆

人地死守到咁樣 中間過到一個第二下都比人閘啦

愛sir搵mk打閘

2b啲控波真係睇到好撚燥，踢咗咁多年都唔知自己要控個波去邊先，拎波空間一細就收哂皮

好慘呀
進攻要iwobi+細爆carry
愛狗廢成點先可以咁

80mins換dso

支持

好野呀 都係3中堅 mk打翼衛

我去排陣都贏呢隊西隊啦

撚係冇信心
而家係越踢越心雄，不斷攞波鳩派

開波前仲話愛狗贏唔到兩球自盡 依家追和番都要還神

⋯⋯鳩射

禾B 做乜係咁fake

執柒左佢喇依隊垃圾

希望下季唔駛再見愛sir

佢踢到迷失咗，啲波下下求其俾個最近既人

有時佢踢得順你望到佢decision making明顯唔同

Iwobi攻中

lmao
t11 xhaka
kola k6 m20 amn
cech

契仔二號嚟啦

一拎到波點都要un幾下先 人哋都逼到先傳

好大隻

D so真係笑死 一落場就比人撞飛

對唔住 佢小兒麻痺 所以帶波係咁鳩樣 體諒下傷殘

咁又唔好鳩嗡
佢踢波有用腦既
但暫時真係得咁多料

換走埋坦克
玩完

D so比人撞到飛起左

dso第一腳

好啊 換埋坦

MK右閘真係得愛狗先諗到

好撚野呀
兩大垃圾一個都唔換走

換坦克沙加都唔換細爆

犀利

3中堅贏到熱之後 愛sir就走火入魔

以前就佔中橫傳到完場
而家就邊路overload 但成班唔撚走位又突破唔到

屌你老味玩夠兩邊傳中未呀

寧願睇翻爺爺套禁區頂9猜

又比失 屌你老味 我寧願打十個

dso 嘩廢到

好撚爽

Worst leftside

爺爺改造球員都唔會咁on9

熱狗三中堅大勝wo

其實而家踢乜鳩

下半轉返442

諗諗下如果出局炒愛狗都未嘗唔係一件好事

又細爆比失
hahahahahhaha
唔識攻咁
渣住mk拿羊

今場d角球又係閪到

比人封前場咁咪後場隊上囉 又傳唔入 又係後面差差差
差差下又甩左比人防反入左

假蘇狗廢到仆街
借嚟做乜春呀屌
季尾千祈唔好買

唔係轉返442輸埋喇

球球前柱都過唔到

冇人識斬波
屌

愛狗係咪落左order角球開近柱 球球都開得咁撚柒

追和拎作客入球都好掛

laca 拎波都唔係好好多...

愛狗真係好躝

對住隊休緊季的次級聯賽隊伍都要輸波會唔會太樣衰阿阿狗

成隊散步

禾比

屌 我寧願雲爺爺場場最已陣

近柱日

下場主場實大炒

雲加副選大炒對手
愛撚

成晚唔知睇左啲乜撚

愛狗好撚野 d組織能手最中意放去打邊
中間塞幾件工兵塞爆個中場

開個角球都衰過人

點解可以咁柒

換走沙卡 留細爆做派牌
真係乜撚野閪腦黎

雲加都識排球星陣啦

屌你愛狗玩政治又唔撚係有料用戰術彌補到

得愛蛇先諗到

棄燒已經夠死一百次

巴迪爭氣d唔止輸一球

沙卡仲要有遠射 放下冷箭唔入都搏到下角球

細爆專係傳失

愛狗幾時死阿？

死愛狗好啦 唔好死阿

7羊

無左比比鳥真係廢咁多

又前柱⋯⋯

唉屌

好想知今場pass accuracy

未見過dso過到人

屌佢老母，燒墮後踢細爆個位一定好好多

美羊都鳩斬 廢撚到

dso真係出黎賣笑

丹狗有位唔比

真係證明自己

不停overlap overlap lap你老母咩 斬入去有撚人識頂

唔睇波仲以為D so 好撚岩打迫搶 d波又好爽 屌你老母 廢過西 散步仲勁撚過燒 無眼睇 用個垃圾都唔用燒 輸撚左佢最好

呢幾場d進攻真係好閪

拿羊迫宮未呀

換拖出黎又叫佢打咁前 愛sir真係天才

名過其實

d so 禾比 細爆 簡直係愛sir三寶

拿卡好波

拿卡做野

連勝個期明明燒踢得幾好，無啦啦玩乜撚政治呀愛狗屌你老母

拿卡 on9仔

作為一個進攻球員
係零功能

傳波又差 又無人肯帶波入

冇人傳波俾佢

拿卡打到燥 唔想打

痴線

唔用燒 藍斯
用愛恩杜斯 愛亞雷斯做核心咩料
仲要換走識分波有遠射既xhaka

好波
紅埋拿卡
正呀
歐霸出局未呀

紅左拿卡

拿卡帶頭玩政治波啦 下場冇埋拿卡睇你點追

愛狗bye bye

有撚名咩 係勁嘅就唔會借俾你

拿卡比人攬到咁又唔一早吹

紅。。

炒未

做乜鳩

靚啦 冇埋拿卡 一齊逼走愛死

咁個4號無牌？

紅牌

拿子心諗你班仆街踢埋佢

拿卡好波！

球證都係on9
對家係咁扯拿卡都唔吹

On9 呢隊野都炒唔到 愛狗躝啦

On9 對面咁都無犯規

拿卡個feel完全係我唔撚踢啦

拿卡反愛了

打鳩埋愛狗ok？

走場狗做野啦

拿卡識玩

拿卡:我唔能踢了 弱能智中場

咪係 黃都無

佢一決定要交波比某個球員就死都要交到佢為止
死推爛推都要自己交到波
但佢一推進就已經全世界都睇穿左佢
又唔諗下就算比你交到
隊友都已經無空間發揮

真心hea過燒

唔係燒迷 呢場波有佢 應該一早贏左了
D so 重hea過燒

d so幾廢

完全感受到拿卡果種燥

閱讀球賽能力唔強

對隊咁既廢隊都踢到咁撚樣 控制唔到場波 得個亂

覺得燒會戰勝愛狗

好彩愛狗唔係長約

一早講左D SO無料到嫁啦
睇J片已經覺得廢

我都唔撚想踢啦雲，你出阿仙奴

好似2＋1

太後生了

場場出都用盡佢

輸呢場or歐霸出局睇下高層忍唔忍到愛狗